🇫🇷好多高登打手

勁多高登打手想搞亂lihkg
明明係假膠都屈做5p
依啲一定係早洩派黎搞亂lihkg

Pish

😠😠😠😠

係呀，全部波台人5p狗都係早洩請返黎搞事嫁